10.1 最好既畫面一定係多區升旗 唱榮光

多區同時間升旗
升龍獅 香港旗 光復旗 藍黃旗 都唔緊要
最緊要係做返成個升旗儀式
唱榮光
顯示香港人自治 (獨立) 既決心

依個畫面一定比一百萬人喺金鐘更有價值

利申 未睇各區邊度有旗桿升旗

推

自己搭 又高又大

留意建制派話會派萬人各區守旗

都得

咩一二百萬人聚晒分鐘
已經試過幾次
我唔覺咁樣會幾有畫面性

但為香港升旗 唱香港國歌
而家都未試過好正式做過一次

金鐘*

反正維港無煙花睇，不如去唱歌

又顯示獨立之心，反共之心會唔會合理d呢
升咩旗都好，會唔會太亂呢，失焦wor
唔好又帶返去港獨ok？未到呢個step呀

自治
無人講獨立

程序一 奏國歌

全港18區升旗禮，觀眾每區幾千人已經好夠
比200萬上街仲震撼
因為係全港反政府呀

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

push

今日行完再推

推呀

929 大家要出發啦

係

推101post

重要 幫推

灣仔三支香有
尖沙嘴有
其他區唔知